尼緊去試架二手寶馬有咩注意事項？

如題，求請教
有咩特別野要check/試清楚?
p.s. 2008年 323i 10萬咪

預左整多過渣

你確定買二手歐洲車？

之前有試過日本車之後，唔知點解好冇安全感
反而歐洲車個感覺安全感比較好雖然我知一定要整多過揸

我知但有冇啲咩地方係一定要留意

Lm

2008年

打開車頭蓋 擰開水箱蓋
著車由佢水滾 睇下出唔出泡
出泡=水溝油
等水滾途中去睇睇前後左右金屬位有無燒焊痕跡

睇下引擎倉油漬嚴唔嚴重

天花有冇跌塊布落嚟

充大頭專用車，如果唔係有愛有錢唔好買

2018都未必買

二手歐洲車

不過提提你。唔係凍車打開預左會火山爆發，小心比車主屈

焊痕一定要睇，有就唔洗買，個fd早兩個禮拜買，可以睇5架得兩架無焊過

睇埋4隻門個邊有冇焊過，如果有又係唔洗睇

爭12年。。 行咗幾多公里？ 我朋友之前買咗架10年，嗰架都算保養好，但整咗40,000左右

停車 起步 有冇震
凍車著車

全新歐洲車落地無可否認係靚過日本車 但係過多兩年就會知大家嘅分別喺邊

搵定車房

我已經開始整緊 ...

咁舊 買35i好過啦 反正都係整

呢個年份既Benz其實好少野整

你之前揸邊款日本車？

mazda 6

直6 爽唔爽先？

ching 整緊啲咩
俾定啲心理準備我